呢個時勢你地有無多左煮飯？

今年開始學煮下野食

但覺得自己好廢調味好差

切野又切到一忽忽，搞到煮完之後賣相已經好唔開胃

跟住啲YouTube clip學，但覺得好依賴，無片我完全搞唔掂

自己果區全藍店

無
多咗食飯

加油呀巴打 冇人一出世就識煮野食既
利申:我都係lee幾個月先開始學煮 都係廚藝未精

慢慢嚟最緊要唔好切到手
連登好似有個巴打教新手煮飯你可以睇下佢啲片

咁你食番杯面算啦

食得太多反而想出街食

無，市靜反而日日三餐黃店